搞青衣比搞香港任何地方都更加危險, 千其唔好中伏

講緊呢個post

住青衣/係青衣南返工既都知道, 要去青衣南只有一條過既青衣路, 而去青衣西部船廠更加只有一條有入無出既西草灣路, 班差佬只要頭尾封好青衣路就會都走唔到, 係完全唔需要開槍, 所以就算有幾多油庫都好都唔會怕

Q. 實有的士同小巴走既~
A. 小巴得一架88G, 班次超少, 仲要差佬一停車實捉到你, 的士更加唔洗講, 因為的士佬係唔會專登入去, 入油都有美景同青衣西路

Q. 行海邊走咪得囉
A. 比你行到去青馬大橋橋底, 要行上去青衣北係無可能, 雖然地圖係見到有路, 但其實係好高既天橋, 唔會上到去, 而青衣東南更係貨櫃碼頭, 去到近藍澄灣都唔會行到海邊

Q. 行唔到海邊咪行上山囉
A. Sor, 自然徑同青衣南係完全無連接, 再加上當年玫瑰園計劃一早將個邊既山整靚好, 所以比你見到有自然徑都唔會行到上去

Q. 無路走咁我行出去游水咪得囉?
A. 你最近游到上岸既地方起碼有一公里, 仲要係昂船洲大橋橋底, 上左岸之後又係無公共交通同得一條路走, 再加上水警行動基地就係長沙灣, 開去藍巴勒海峽絕對快過你游水

結論: 青衣最多可以搞青衣城個頭, 但青衣南油庫一定中伏

我畫埋比大家睇, 事實真係得呢條路(紅線), 係唔會有其他路走

推呀, 唔好見到成四千幾個正評去送死

pish

我補充，青衣通往荃灣嘅橋雖然有條小路上直到海濱花園，但勁易被封鎖，幾隻狗就封到。

Agger 喺嗰度搞極難走

推

小巴係88M先係, 88G最多去到藍澄灣

到時唔熟路又封曬點走
利申 青衣居民都大多數唔會去油庫附近

幫推

補充原因
1：地型
油庫同市區只靠2條陸路連接，易入難走
水路碼頭位於市中心，油庫碼頭你入唔到去，入到都冇船到
去葵芳汀九青馬嘅路都位處山腰，體力再好搏鬥完再上去散水都要好耐
山路不可行，因為油庫對住嘅山坡係高3百米嘅峭壁，冇山徑入口，一係爬石一係爆林直上3百米，然而座山俗稱叫3支香，即係有3個山峰，一上一落就算唔累死警狗已經喺落山口等你

2：潛在危險
油庫爆足以摧毀島南
到時手足同狗狗一齊死，島南平民陪葬，等同恐襲

3：交通問題
得5條橋2條鐵，封咗橋有義載都冇用

4：島上值得示威嘅地方唔多
青衣城狗鐵中心
警狗宿舍
藍澄灣支那人酒店

我認為青衣只適做荃葵青嘅中途站，遊行去完4嘅地點就要去下站
否則留守衝突弊多於利

利申埋住過晒荃葵青返過晒島南北，荃葵比較好散水
島南嘅路僻到行幾多次都覺陌生同陰森

幫推

孤島入去送死咩

係無得走, 以前成日坐88M去青馬橋底影相, 行又唔得叫的士又唔入

青衣人，青衣係無得走
一封兩條橋邊到都唔洗去

咪就係, 明明上環已經好亂仲要出呢D伏post, 青衣南講緊係連本身住青衣既都唔會熟, 何況係非島民

補充, 黃色就係天橋, 平時你地入機場經過個條, 你地有入機場都知幾高

青衣無左青衣城 封南北橋既話 基本上=孤島

係, 雖然青衣多橋, 但市民實際行到既得南北兩條, 其他都係高速公路同鐵路

Push

極危險 好多毛帶風向

勿跟車太貼

push,各位義士考慮清楚

根本青衣係完全唔適合 葵芳/荃灣好好多

船廠嗰度可以行出去長發,但係北橋南橋都封咗就冇撚用㗎啦

夜晚跟本冇車添呀！！

行唔到, 你講行到既係青衣北既船廠, 唔係青衣西油庫個邊, 青衣左上角全部都係山同石, 唔會有可以比人行既路

青衣係有五條橋
昂船洲
汀九橋
青馬大橋
青衣南橋
青衣北橋

搞青衣都on99,葵青聯小巴係極度藍絲，每朝都聽到呢班廢老司機站頭講啲後生點搞事，我敢肯定架小巴直接車你去警署都仲撚得

青衣淨係發展咗四分一嘅咋,你頂多油庫嗰度係去到美景花園, 都係嗰句南橋封咗真係等收皮

青衣油庫真係唔好搞 絕對係一個孤島
只要一封南北橋&狗鐵
青衣就唔會有路走
油庫果邊位置近青馬橋 極遠離民居
甚至我敢形容果個位可以話係零交通
路就得一條 基本啲狗前後一包抄
煙都唔撚洗出一粒 大家就送頭比人扑

利申 住左係青衣29年

根本冇撚得行，你話中石化都仲可以行到出去，西草灣得一個路口，一封基本玩撚完

青衣不宜搞示威 除非直接攻佔

青衣封地鐵封南北橋=玩撚完
千祈唔好玩

荃灣就算停哂交通
西去深井，南去青衣，東去葵涌，北去象山
多好多用腳行到既路

同意,PS住青衣21年

要上美景花園點都要經藍澄灣 送死

嗰邊d路僻到on9
難出難入，俾黑警一封好難走
利申:係嗰頭返工

青衣個原意係四條橋可以做到四通八達個效果,if義士入嚟嘅話封四條橋就可以一齊攬炒

講起我都就25年無事既其實去大部分地方都係40分鐘內到, 但一封既話........

頭三條上斜行死人，又偏僻

推 唔係一個好地方

青衣孤島黎，有d地方連行人路都冇，只準車出入

先利申 出世已係青衣島民
大家先認清一樣野
係青衣「島」

同大家睇下青衣地理
入島主要南、北兩橋、昂船洲、汀九、青馬
一共五條橋

北橋係右上 出荃灣方向
南橋右下 出葵芳 九龍方向
昂船洲大橋最下面 出九龍方向
汀九橋左上 出新界方向
青馬大橋係左中 出東涌機場

主要交通就靠呢五條橋
重有一條「東涌綫」 來往香港 至 東涌

當一開始和理非咁進行時
狗就可以睇準呢5個方向 安排狗車
地鐵一聲令下就可以飛站 所以當佢已經唔存在

當開始大家舉遮行動嘅時候
d狗已經可以話
「由於青衣發生示威衝突 所以 _ 橋、 _ 橋封閉」
就已經困獸鬥
到時搵義戴或者揸車走
set 個roadblock已經可以一架一架查
物資義士一次過清

雖然青衣主要都係居住用地
但元朗一戰已經知道d狗現加係唔會理你咩地方
理得你市區 民居 定係鬧市
要開槍就開槍 要出催淚彈就出催淚彈
唔會再同你留力

同樣反過黎 可以搵人先係5條橋準備防綫
有狗嘅時候就防住
但係只要其中一邊失守
其他就好快由外到內咁反包圍
到時唔通個個跳橋走咩
每條橋講緊1x米

除非係青衣島內大家真係be water咁
入曬去d樹林地方 玩一場全港青衣捉衣因
但變相係大家都會落單 同埋冇左記者報住
危險性真係好大 d狗樹林入面咬死人都唔知發生咩事

所以大家真係諗清楚
唔係話擔心自己地方亂
而係因為清楚呢到平時出入嘅方法同不便
所以先同大家講清楚
入到黎真係變困獸鬥 大逃殺咁

新post再post多次

長青隧道同昂船洲入機場隧道正正得車經過, 一般人都唔會去到

昂船洲你要去南橋嗰個迴旋處先上到去㗎 仲要嗰度冇行人路

青衣咁撚山卡啦一封橋就收皮
靠害咩

困獸鬥必死
而且係深藍區域

推 巴打睇路

救得一個得一個

邊個叫入青衣南咁唔用腦 .............

利申以前試過入青衣九巴車廠 之後冇車搭出去
要行返青衣西路上山
條路又窄又臭又多車

真係唔好，冇路

千祈唔好

頭3條橋行到死都未出得返市區

睇黎佢未跑過渣打馬拉松

長青隧道出口算唔算橋？

搞青衣油庫真係要預咗無命，同埋拎炸香港嚟做威脅，可能去到恐怖分子級別。

Pushh

呢個真。青衣除咗地鐵站附近範圍，其他地方都工業區好難入去，補給、增援、撤退都難

一入就入機場和你飛

青衣整係一個島仔

封曬冇得走 仲要得幾條樓
到時候真係變左孤島求生

大家唔好遮眼見到有人發放策略就盲目正評

青衣/油庫絕地唔係好地方

住青衣廿幾年 青衣冇光復價值 深黃多過藍 雖然有村 但佢地唔會敢做野 佢地一打人 青衣大把深黃日日招呼 唔好為浪費資源係青衣 再加上青衣真係冇路走

push

要搞青衣不如直接搞和你飛第2集仲好

推
事先check地形真係好重要

逃生路線
青衣得4個方法走到
1) 地鐵 東涌線 機場快線
個人建議走機場快線入機場 (15分鐘左右) 再搭機場巴士走，方便全港九人士返屋企，同埋就算走唔到都入到機場避避
但一封站或者飛青衣就

2) 南北橋
南橋可以去葵芳再走
北橋(青衣連儂橋個邊)可以直去荃灣，或者跑去海濱花園再走
一封哂兩條橋就得返條好窄既行人路行到，一多人走就

3) 油庫青衣路經青衣西路同長青公路入汀九青馬 或者 經青沙公路入昂船洲
但你一定要有車，加上青衣路好撚窄(2條行車線)
你一多人走就塞硬

4) 水路
青衣有個好細嘅碼頭作小型船隻泊岸上落客，但首先你要準備好船隻for走佬

冇架啦 一係你入山
平時楓樹窩路塞車啲青衣居民都已經走唔到，你仲要咁多人入青衣

青衣勢力
青衣有個好大嘅警署 (葵青警區總部, 藍白間) 同黑警宿舍 (杏色, 有A B座)

再過少少就有涌美村、大王下村、楓樹窩村、藍田村 、鹽田角村等鄧氏同陳氏原居民村

再黎長青村一帶好撚多廢老，長亨長宏比較多新移民
另外藍澄灣個3間酒店經常有支那人入住，所以青衣城成日都有好多支那人問點去酒店

結論
入青衣=困獸鬥
雖然青衣好多深黃 (好多謝你地守護青衣
但一日未諗到方法可以比大量示威者安全離開青衣，一日都唔好諗係青衣到示威
做足功課好緊要

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

同意
利申住青衣20年

荃灣

仲有啲on9推嗰個post
推依個啦！！

推，青衣真係好易搞死自已，鐵路一停就仆街

_____________________________
8月5 我會罷工！一齊罷工！

push
攬炒都似

我要罷工

推好多人完全唔睇cm就正皮咗先

push.

地圖都未識睇就就話搞青衣

除非直接佔領，封晒五條橋
斷入機場馬灣嘅路
但都係有啲魯莽草率

青衣地形惡劣
有如之前有人提出入將軍澳工業邨圍CCTVB

莫講話大量示威者 青衣而家多小小人離開都塞到仆街 好多地方整路入青衣實元氣大傷

點落去

睇下青衣城1,2期中間個連儂牆就知唔藍得去邊

其實可以有兩條唔：
1，係美景花園ive果邊起點行去葵芳（南橋）
2，係青衣城青衣海旁果邊行去荃灣（北橋）

咁行唔會俾狗封橋

雖然班狗痴左線，但青衣佢地第一時間都係諗到封橋先 所以比你夠時間行到都無用